CUSIS YR1集合區

準備屌老母

拉

diu 入唔L到cusis

下次早一個鐘

898 下年見

WAITLIST

一早REG 完

入都入唔到

大家加油

拿 我就四個字reg完嘅 係swap唔到PE jeh